外國AI撚：Google刻意改計法 壓低肺炎消息流通 / FB上月講明阻止肺炎陰謀論，包括從實驗室流出；負責人係支那種

⋯⋯2月5日，自媒體頻道「財經冷眼」發帖說：「最近做的10期的武漢肺炎的節目，除了一期外，其他9期全被黃標，沒有廣告收入。剛開始以為是個別現象，現在發現好幾個youtuber都有這種現象，開始有點相信陰謀論了！難道youtube也像世界衛生組織和國際航空協會等組織一樣，被買通了嗎？這麼大的人道災難，史無前例的生化危機，為甚麼不鼓勵揭露真相？」

自媒體人郭寶勝也在推特上發問：「據說WHO世衛目前擔任了替中共在海外就武漢肺炎維穩的人物，WHO與GOOGLE，FB等合作，關於肺炎疫情要以WHO為準繩，對謠言要採取措施制裁。各位的YOUTUBE頻道最近一兩天有甚麼變化嗎？」

對此，曾經提告谷歌的「人工智能組織」（The AI Organization）創辦人帕薩（Cyrus A. Parsa）於2月7日在其網站（）發表文章認為，谷歌在刻意掩蓋冠狀病毒死亡數據。

文章說：通過修改算法，谷歌和很多社交媒體正在積極減少統計出的冠狀病毒死亡人數。社交媒體已禁止的帖子包括：提供替代性解釋，有更高死亡人數，或報告病毒可能的突變或原因等。

通過人工智能技術，社交媒體評級用戶貼的言論是否能「過關」，一旦過不了關，貼出的信息、影片或文章會被降級、刪除或「被黃標」（取消作者的廣告收入）。

為實施監控，中共使用人工智能、人臉識別和其它生物識別技術，並得到了谷歌和很多大的科技公司的培訓。因此，數據和信息的傳遞在中國幾乎是全程被控制的，中共的違法活動通過政府、軍隊、警察和流動醫療點的秘密協調而被掩蓋。

文章還說：如果爆料的信息對全球人的安全有利，但被谷歌或其它科技公司掩蓋，那將來谷歌他們可能受到刑事指控，參與其中的工程師也不能倖免──尤其爆料揭露中共極權的信息或可挽救人的生命，如預防感染冠狀病毒的措施等。

對YouTube內容審查政策的抱怨由來已久。去年6月，谷歌CEO皮查伊（Sundar Pichai）在接受媒體採訪時表示：他們會根據質量對內容進行排名，並防止「擦邊」內容。他說有寫內容並非完全違反政策，但仍可能造成傷害。他說：「YouTube擁有整個互聯網的規模，我認為我們正在取得很大進步，我們試圖為影片帶來更多權威來源和事實檢查，這可能會引起爭議。有時我們會搞錯，但我們正在努力改進。」

大陸感染者已達上百萬？
帕薩說：中共當局一直在刻意隱瞞真實疫情，從社交媒體平台上公佈出來民間信息可判斷中國大陸感染和死亡的人數遠遠超出中共官方公佈的數據。根據他20年來對中共政權的研究和調查，可以肯定中共政府在撒謊，在掩蓋政府的無能和犯罪行為，同時誇大渲染「業績」。「人工智能組織」收到大量報告，曝光15億人口的中國實際感染冠狀病毒的人數已達上百萬。更令人震驚的是，數千被強行火化的冠狀病毒感染者中，部份並未死亡，而是處於隔離或準備不足等人為原因被殺害。#

Facebook（美：FB）表示，正在努力限制有關武漢肺炎虛假消息的傳播，並開始刪除武漢肺炎的假消息或牽涉陰謀論的帖子。

Facebook健康部門負責人Jin Kang-Xing周四指，Facebook會專注處理宣稱不用治療武漢肺炎，或採取預防措施的帖文。

他指出，措施包括刪除有關武漢肺炎虛假療法的帖文，例如宣稱喝漂白劑可作治療之用，或提出衛生用品的另類使用方法，而引起混亂的帖子。

而在Instagram平台上，Facebook會致力阻止或限制用戶，使用標籤功能以傳播虛假消息。

已與Facebook合作夥伴關係，允許用戶舉報虛假新聞。該網站一直打擊與武漢肺炎有關的虛假消息，包括聲稱該病毒是在實驗室製造，並且已經有疫苗。

該Facebook員工指，Facebook已經與全球的衛生組織緊密合作，以幫助用戶獲得有關武漢肺炎的準確消息。

Facebook更向該些衛生組織提供免費的廣告服務，以便在Facebook和Instagram向用戶提供有關的武漢肺炎教育服務。Facebook亦正與該些衛生組織積極討論，如何提供更多協助。

雖然係通處
但幫推
Google食屎狗just be evil

集體訴訟 Google 同Facebook 啦屌你老尾

推

聯署左未?

靠我地唔得
一定要靠聯合外國本身想regulate tech giant嘅聲音先得

Google A.I. Algorithms Downgrade CoronaVirus Death Reports

Google and various social media companies are activity using A.I. to alter algorithms to reduce reports of high death counts. Social media outlets, have banned messages giving alternative explanations, higher death tolls or reporting as to possible mutations or causes of the virus.

Algorithms exist to find users who have a certain narrative that Google does not agree with or classifies as false. Once tagged by the AI, the message, video or article is downgraded, removed or demonetized.

By doing this, it sets a dangerous precedence. If a report is crucial to the safety of the worlds citizens, and Google and other tech companies mask it, then they can be charged with criminal offenses, this includes their engineers. Especially if reports countering the Chinese Communist Regimes narrative could have led to saving lives through preventative measures stemming from alternative reports.

其實完全唔知呢個AI Organization係咩來頭, 堆claim又完全冇證據...

(有用聯署))要求白宮問Youtube點解限制言論

你如果知Google前首席AI科學家李飛飛做過的乜, 你唔會覺得意外

喺中國開咗AI研究室
請一堆間諜入去應該更唔使講

痴線 全世界大陸化

Google 係出左問題

如果係真。好可怕wor

睇吓youtube就知啦
全世界有提支那肺炎嘅片全部自動黃標suppress
仲話google黃

FYI

［廣傳］專爆支國衰野 China Uncensored 一條武漢肺炎片俾youtube 剷咗

呢個channel好野黎

Google 依家好似 Shield 咁

youtube不嬲弱鳩智
所有時事都好容易黃標
談論性取向 唔同疾病呢啲話題
都好容易俾佢話你敏感 然後demonitise

如果真係支那人
佢地幫支那係合理懷疑黎喎

中國地球

Google係咪請左一堆共碟

想知

中國特色就係除左政治, 所以有都要政治化

［轉載］Google華裔科學家李飛飛極可能是中共的暗樁

又係千人計劃其實個計劃名真係講左個計劃目的出黎

然後屌鳩你唔好所有野都政治化

Push

oh shit

p

今次爆大左 真係好多公司要清算

Trump 幾時教訓吓Google Facebook
呢兩間係典型美國二五仔

有證據上twitter推，歐美回響會好大

pish

有意行議會線的人，如果你地冇呢個覺悟，請你讓路比有覺悟嘅人上位

done

我唔想見到中國統治世界

世界大企就梗係想將依啲影響經濟嘅消息壓低架啦
畀你做ceo都一樣

全世界每個環節滲透晒，唔怪得班股票佬講到咁小事啦，個個都講到等多一兩個月事件會過去，金融佬變傳染病專家，凶兆

GOOGLE個條印度佬幾時先俾人炒?

😡😡😡

啲標好黃

黃?
個標就真係黃啦

可悲在到宜家都未有野可以抗衡到Google
真正全球霸權

其實叫trump直接打爆中共，變咗資本主義一樣入到中國market

點解係要奶得咁核突

push

搵所羅門幫手，根本幫到出面

我睇開嘅一個channel佢幾乎所有反佔中嘅片都被黃標，而家武漢肺炎個啲唔單止被YouTube黃標，前幾日佢地有條片直程冇啦啦比YouTube delete左，YouTube剩係話佢地人手睇過覺得唔適合比人睇所以del左
最後佢地申訴左，條片先reupload返。
呢條片：

見到呀
youtube真係痴撚線到
最慘係你boycott唔到

你冇係facebook出過post？成日del晒人文宣既片同相，有時會block埋，反而d大陸假名假account report極都冇事

呢個channel有好多片係扔緊上去個陣已經被YouTube 黃標
但啲Pro-China嘅片係咁講fake news都冇野

之前有連登仔信google唔奶共

有民主就有獨裁，有貪錢嘅地方就會有舔共

港鐵黃>港鐵員工黃>港鐵員工件衫好黃

全世界咁多陰謀論
外星人，黑衣人，飛蛾人
武肺p4實驗室論你就壓止

Google 既情況好似中咗武肺，好多病毒潛伏，又未完全發病，但個肺已經花花地

直接打中國咁做全世界會服你美國咩？

咪撚請支那人啦屌你！

屌 兩間垃圾公司

支那做得最好就係滲透，呢樣嘢香港人真係學唔到（當年話做警察從內部改革嗰啲人去晒邊？做晒對家啲人啦）

中國依家咁坐世界都好服中國咁喎

唔入黨做支共黨員嘅黑警，根本冇可能上到高位

做散仔根本改變唔到任何嘢，一係俾人發現係黃就被排擠到喺圈子內生存唔到，一係做臥底被洗腦洗到變埋藍，頂多打示威者打少幾下

唔係佢弱智 而係因為Google一直有心打壓alternative media同埋右翼
Google呢啲公司想扶起啲所謂權威新聞就係做想成個平台得返左翼或者最接近佢ideology嘅聲音

Google no longer “don’t be evil”

Google呢啲左翼同中共冇乜分別
唔好講到佢地無辜咁啦

支那西

而係Google本身就係咁 唔好講到Google自己唔知發生咩事先得 邊有可能

肯抵制Google未

支那人去到邊破壞到邊...

出到牆外唔夠
要幫出面再加返道牆

我地小隊依家正努力整合緊屬於我地香港本土YouTube channel

巴打們可以支持下

攻擊重要,防守都好重要
如果出面做攻擊,我地會做好防守依一個環節
我地都仲有一班本土channel須要我地大力支持
目標對每個本土channel：subscibe+㩒鐘仔+share俾10個fd+睇片+留言+like

覺唔覺得香港真係無乜本土YouTube Channel? (2.1)

真心唔明yt做乜 真係奶到咁盡

如果係支那自己爆就可能得，但全世界爆我唔認為佢禁得住，世界一半人口search支那肺炎上唔到熱門應該係冇可能

啱，無人服中國，但服人民幣
英國，who ，伊朗唔係例子咩

西方社會都搞埋？

首先佢有武器，第二佢地有勇氣明知實力懸殊都團結殺美國籍嘅國家你會唔會-0-0先，中國人就係明白所以先淨玩口交。
自己上網google下先啦，中國會殺美國人比美國知道你又知美國唔打中國，中國知道佢好關注自己人民唔會比佢地人民死起自己手上死，一死就準備開波啦，你當人地係香港人死咁多手足仲同人地返工或-0-0咁咩

首先要同美政府及兩會議員講google赤化問題嚴重

唔出奇.
但個咩 AI organization 個網好似有少少神棍既感覺.
聽住先

AI用喺做壞事方面都可以好可怕

無話驚中國，但唔好忘記美國係經濟支柱，做莊家，你會唔會同一個無啦啦打人嘅國家做交易？會唔會比人以為妒忌人地經濟，佢贏太多錢就打佢？
小學生咩

全世界都比支那入侵
中國人就係文明世界嘅毒瘤癌細胞

又出呢新聞，究竟幾時百國聯軍
支共仆街死啦

仲用facebook?

推呢個

留名

先佢有武器，第二佢地有勇氣明知實力懸殊都團結殺美國籍嘅國家你會唔會-0-0先，中國人就係明白所以先淨玩口交。
自己上網google下先啦，中國會殺美國人比美國知道你又知美國唔打中國，中國知道佢（美國）好關注自己人民唔會比佢地人民死起自己手上死，一死就準備開波啦，你當人地係香港人死咁多手足仲同人地返工或-0-0咁咩

同意

ai organization 呢個組織唔太信得過

佢自己本身都冇咩ai publications

仲成日有一堆奇奇怪怪嘅claims

佢打壓右翼..？

左翼言論咪一樣打壓

願聞其詳

其實睇你點define左右
我當所有關equality嘅嘢都係liberals
而美國嘅republicans/right wing充斥住racist同misogynists

舉例 smosh嘅anthony padilla一直有拍片同唔同嘅群體傾計
基本上關於性取向嘅都會黃標
而lgbt算係social equality issues

另外 我頭先google過 is youtube algorithm against left or right
出嚟嘅好似都係話youtube鍾意推薦右翼喎

奶共google，大家一齊抵制佢

真係好撚仆街